海外三流大學香港課程email開戶

連登開咁耐都未試過有isp email (用cheap cheap isp)

結果用而家讀part time master 個垃圾email 竟然開到！

開心之餘有點擔心所謂吹風post 可能就係咁黎